[香港地乜都講錢] 關愛座不如頭等車廂

如果頭等 要收double, 老人 $2+ 正價
明明乜都錢字行頭, 講乜道德觀念

拍人片果d 咪又係自己冇得坐,唔底得人,
佢一早有位坐, 佢會起身影你咩(佢起身已經空左個位比人坐

講底都是利益問題, 想坐比錢咪得lor